國泰大裁員｜空姐590萬低市價賣走映灣園 東涌租務本月急跌近40%

單位望山景

映灣園鄰近機場，乃眾多機組人員居住屋苑

...
疫情重挫全球航空業，本地航空業龍頭，紮根香港逾70年的國泰航空，今早宣佈企業重組，削減約8,500個職位，眾多機組人員居住的東涌區至青衣區一帶，近期已有「無工開」空姐等機組人員劈價賣樓。
消息指，一名空姐上月以590萬元低價賣走持有多年的映灣園兩房單位。一名國泰機師更可能要蝕讓掟貨，持貨一年恐蝕逾150萬元，成為國泰員工賣樓第一滴血。
該區地產代理透露，映灣園1座一伙實用面積470方呎低層戶，屬兩房間隔，上月以590萬元，呎價12,553元，比市價略低。據知，單位業主為國泰一名將近退休的菲律賓籍空姐，上月從菲律賓回港接受強制檢疫隔離14天賣樓，單位亦花費逾10萬元翻新。該代理估計，該空姐「應該係聞到味，知道無得留低」，最後樓都要賣，當是提早退休。查冊顯示，上址於2012年以310萬元買入，持貨8年賬面獲利280萬元。
...

1座低層都萬2萬3真係有平到咩

崩盤

做空姐都住得豪過我咁多

咁佢揸住600萬返菲律賓都可以唔洗做

應該高層一早聞到味
做到第一波真係人生贏家

無平過。。。

表面是空姐

根本就係市價
但之後幾半年就難講
因為今日先開始炒人 仲要有移民潮

好平， Drop to zero

建議巴打們大手接貨
下個月即升5成

實際係咩

咪係

雞

有名大家叫 飛雞飛雞

持貨8年賬面獲利280萬元

唔止唔洗做
翻菲律賓應該夠養成條村

12k呎？高過市價喎

厚德村居民召喚